丈夫出軌妻1元怒拍賣《遊戲王》卡洩憤，最後拍出2000萬!!!

文章來源：

作為遊戲的又一理財級產品《遊戲王》卡牌，應該是不少骨灰級玩家們的寶貝收藏。這些卡牌的價格也早就超過其原來的價值，而近日在日本一個拍賣網站上卻有拍賣者以1日元的低價起拍上架了一整套遊戲王卡盒，商品信息欄內還有她描述的拍賣故事。

據拍賣網顯示，拍賣者是這些卡牌收藏玩家的妻子，她表示因自己的丈夫出軌，其抱持著報復的心態一舉將丈夫還未開封的遊戲王卡以1日元的價格放上了拍賣網。她透露自己其實不懂卡牌，但自己清楚丈夫對這些卡牌視如珍寶，所以這些卡牌就成了她反擊丈夫出軌的致命點。

從這位妻子的卡牌圖片看到，她丈夫收集的卡牌較齊全，顯眼處擺放著的還是稀有卡，以1日元的價格擺出來拍賣未免太可惜。不過好在網友們非常識貨，價格已經被炒起來了，最終拍賣價格飆升到2050萬日元左右。

原定拍賣從2021年4月10日開始，持續至2021年4月18日，不過最後在4月14日已經被結束完成拍賣。

個男人會唔會又殺左個老婆

公開買賣贓物
買家賣家都要坐監

日本既法律

兩條柒頭結咗婚，屋企嘅物資就係共有財嚟。即係老婆賣咗張sofa，當然可以拗，但解決唔到，法官都會幫你分身家。

結婚前自己諗清楚好過自己幻想咁叫贓物。

結婚唔係簽張紙咁簡單，後面仲有一大堆法律，社會層面嘅事。

點解咁多有錢佬選擇同居之類都唔結婚，而啲女又要迫結婚，一張紙唔係咁簡單

老婆/老公個銀包算唔算共有財

要睇筆錢係咪一齊搵
如果老婆一直都係家庭主婦應該分唔晒, 好似係

咁多家暴，家庭兇殺案就係咁黎

以分身家既概念黎睇
因為有老婆做家庭主婦處理其他事,所以老公可以有時間同心機去搵更多人工
所以即使唔係一齊搵,呢筆錢老婆都有得分

香港的話起點係5050
係法律角度全職家庭主婦對家庭的貢獻唔比出面揾錢的老公少

諗起噴火龍卡

咪on9啦 邊個話結咗婚就一定共產
同埋就算當你共產 都有分婚前定婚後共產
如果佢d卡係婚前存 咁老婆就冇擁有權
就係偷竊

結婚前買落層樓呢

所有野
唔知日本點計啦
雖然老婆冇擁有權
但共同居所 要2人同意先賣得
如果離婚就唔洗老公話賣就得

老公出軌底撚死啦

可能個男人都唔個知值咁多錢呢

日本捉到出軌都好大鑊
如果女果邊結左婚
報串就好玩

Cheap 野唔好拎出嚟講

講就講magic 黑蓮花

話自己唔識啲卡但係又識得將稀有卡放喺當眼處係咩玩法

呂布你好有經驗咁喎
貂蟬宜家點

本將無出軌,無事

下次d標題可摸耳轉返港紙

D錢係婚前存 咪一樣要分

貂蟬同董卓出軌

三家性奴

屌你日元

係老公擺出嚟曬

劉備係幾多家既性奴

劉焉
公孫贊
陶謙
呂布
袁紹
劉表
孫權計唔計?
劉璋

計落都成百幾萬港紙喎

錯晒啦 分身家都唔係咁分

交換囉

發夢啦你，如果老婆同你結婚5年或以上，好可能5050，無論出軌果個係佢定係你。

支那玩法黎，香港不適用

絕版

就算知都唔會賣啦佢老婆可能仲會話幫佢賺左錢添呀

如果係pokemon舊美版盒應該有2000萬港幣

算
所以結婚完全係有較多資產者嘅墳墓
大家無咩事幹唔好睇唔開

我比較想知啲卡呢個價，
係賣平左定反而賣到個好價

分身家還分身家 依家未得我同意賣埋我個一半喎

仲有個重點係個男人出去偷食, 又無講得清楚D 係點既?

所以唔明有班on9 連非處都娶， 明明洗咁多錢

佢出軌喎 比人賣卡都抵

你老婆有
我尋日見到你老婆同你義父入時鐘酒店

一張black lotus 差唔多等於拎住層樓出街

濕碎啦
以前真天魔bid到9億幾

人地都未撚斬佢啦派帽

現代婚姻完全係一場賭博黎

20尾30頭適婚年齡好多時拍一年二年拖已經被人迫婚
但你對佢的了解其實好有限

老婆個閪都係私有財產, 老公可以賣比人.

琴日報仲係900萬
今日已經2000萬

煲湯

件事係日本發生,
你貼香港既條例做咩?

如果賣呢三張 真係可能陳同佳2.0

星塵龍而家幾錢？

咪係

廢紙

香港国安法世界通行 所以 香港其他法例都可以凌架所有國家嘅所有條例

你問吓啲㗎仔公司出糧出去邊個個戶口

發動魔法卡 代罪羔羊

好彩識拍賣
起碼冇低能咁
一千蚊賣出去

退一千步
賣家撚知點嚟咩
點坐監呀

其實啲女人點解唔明收藏係好有價值嘅事
女人買名牌手袋都會睇保值啦

2000萬yen嗰條友賺咗

依度一定唔止

個陣有個同學仔用200蚊收
我肥係第一張中既勁卡冇放到

咁你又出軌？

出得軌唔切你Jer剩係賣你啲珍藏執到啦傻仔
女人癲起上黎可以好恐怖架

出軌就要賣人地啲嘢？

想要

呢代: 咩黎

而家有冇卡勁過3巨神

出軌即係你唔尊重另一半，咁你仲要求另一半好講道理咁對你？

呢三張真係玩係垃圾黎

但係收藏界嘅神卡
好撚想要
細細個有三張老翻都當寶咁

唔文明唔理智嘅人咪會咁做囉
我殺你一件，你又殺返我一件，最後一齊上court入獄

講多啲,點垃圾法?
淨係睇過呢代遊戲王,無玩牌都想儲呢三張咭

做咩起晒鋼

有冇遊戲王行家講講

仲有幾個奴婢官跟佢尾

淨係講召喚佢哋三個出嚟要咁多祭品
唔好話而家流行速攻
你以前都已經好難叫佢哋出嚟
天空龍廢起上嚟可以係0攻0防
最勁其實真係得巨神兵

神炎皇 烏利亞，初版藍眼白龍同光之創造神好似個價貴過呢三張卡btw bandai版遊戲王卡有冇市場同仲值唔值錢

三幻魔，三幻神實卡的巨神兵好用

最有用咪合做光之創造神，但倒返轉唔會用光之創造神打deck啦，咁難召同張卡又限量值錢

商品信息欄內還有她描述的拍賣故事。

我知道光之創造神同埋初版藍眼白龍係
但係神炎王真係唔知

我係佢老婆一早剪撚咗佢碌鳩先

我上面都講係有得拗，你整份嘢出嚟意思不大，通常你上到庭，唔係直接從你嘅私人戶口攞走錢，仲有大把爭拗空間，有大把案例。

即係佢嬲爆爆拖喼走，帶走隻幾卡嘅結婚鑽石介指，隻介指明顯係你買，但一定講過話係送俾佢，所以已經送咗俾佢

同理如果你講過屋企你話事全屋都係你，任你處理之類，咁係唔係代表已經送咗俾佢，如果冇共識即係連換部電視，換張枱都係偷竊。

你會咁拗係打橫嚟，係架咁就係婚姻，你講過好多承諾，加上已經簽過紙證明你係對佢有過好多承諾。這就是婚姻。

詳情就各自搵律師慢慢玩，冇話邊個一定贏或輸。

個老公啲卡可能仲稀有喎
99年首批次嘅box裝全新沒開過

唔熟行情，bandai版有冇市場？

自己上日拍睇下啲完拍價咪知

拍賣係廿年前遊戲王第1-3期既BOOSTER
當年呢D大約$300一盒, 加埋過$10000
所以升超過一百倍了
但入面D卡大部分唔值錢, 得3D值錢, 但好難中

大佬好值錢架，不過一定唔知個市價可以推到咁高

啲爛鬼卡都值咁貴

依幾張好似唔係最貴果堆

扯猫尾搵個噱頭高價錢放咗啲卡姐

青眼白龍唔係最貴咩

乜呢D咁既卡片都咁值錢既咩？

自己珍藏嘅遊戲王卡同你講果d例子性質爭好遠喎

唔使同我講睇官判

老公心諗 唔該晒喎

最貴嗰批應該係啲大賽冠軍嘅獎品嗰啲，全世界限量得幾張，隨時一張過百萬港紙

性質上差幾遠？
鑽石只係碳原子，對我嚟講都同反光嘅無聊唔值錢玻璃一樣。
但對好多人嚟講係有價值

但結婚或拍拖好多時會送啲貴嘢或自己認為珍貴嘅嘢係常見嘅事

啲卡對毒撚嚟講係鑽石，啲鑽石對毒撚嚟講係玻璃？

雖然上面係九唔答八，但要答你嘅問題都要要打多先有得反駁，只得句性質上差好遠答唔到啲乜

連登啲中學雞撚知咁多咩

偷食抵死

文案黎姐？

少少野嘈交賣家當就話姐
偷食有咩好講 幫唔落

做咩咁多人負評
睇過被殺了三次的女孩就知無論法律同埋黑警官僚體制幾咁出問題

如果無份供無份睇無份住無份交水電煤都有機唔洗分
不過都係要分嘅大機會

老母 : 仲玩卡
黎手扔撚左去垃圾房

依個啱但係都要睇係婚前財產定婚後財產 當然大把人過曬啲野比呀爸呀媽 大有錢佬一般都寫定婚前協議書 所以問題唔大

諗起明慧老師抽卡

卡都2000萬 好撚癲
有無人知咩卡最貴

Pokemon 卡最貴淨係知初代噴火龍

二百萬港紙換返碌9抵啦

呢條女識玩，賣哂佢家當，然後先離婚分身家

你指出2000萬果個家庭？

果然聰明，個局

估計加多兩三個戶口做媒抬下價

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

原版個3張先勁...佢出左玩既版本弱化好多...

貴，200-300萬羊左右

咁好叻喎，貴左差唔多10倍，
出軌賣卡呢條橋可能係老公諗出黎

仲排得咁整齊，係咪夾埋作故仔賣卡

that's not how it works

係呀，無理由老婆唔出聲賣左層樓都得

咪得

有無人講下其實抵唔抵

結婚點解要神明見證 以前甚至無得話離婚
香港呢啲娛樂至死 凡事兒嬉嘅地方點會知
仲要恥笑返你轉頭

結婚係一個名分
做咁多嘢 大排筵席 係話畀人聽你認真
洗錢多洗錢少都唔夠你嘅誠意

你覺得個女人唔值得可以唔好做

而家佢哋幾錢
細個十幾年前亞視播緊怪獸之決鬥嗰陣好似百幾定幾百蚊張？

好玩家成為好爸爸

難得你認真

老公呢Q真係特別貴

言下之意係咪姐係靠自己上到中產嗰d都唔好結婚
除非女朋友好有錢

巴打真係幾有耐性同佢解釋
條友求其打幾句廢話出黎咋

願諒左佳仔未

之前玩其他咭變哂廢紙 點解唔係玩遊戲王 Pokémon屌

呢3張好似係早幾年出嘅
我都有一set
好平

Jeff Bezos

Bid完又唔一定會比錢既

連登有錯誤觀念嘅人勁多，佢鳩噏完，真係有好多唔諗嘢嘅人入咗腦

有老婆真好

佢地兩個唔係講緊日本

算好
咁都賣到錢

真

初版噴火龍紀錄係大約37萬美金
雖然唔夠black lotus 癡線
但點都唔會係cheap嘢囉

兩公婆搞到咁大家都係輸家

雖然唔太熟日文
但民法典 第四篇 第二章 第三節 第762條
夫妻婚前之財產或婚後以個人之名義取得之財產為特殊財產（由夫妻各自所有），若不能證明為夫或妻所有之財產，則推定為共有財產。

758條（呢條唔太肯定講乜，估計講緊 ）
夫妻其中一方因管理失當導致他方財產受到損害，另一方可向家庭法院要求自行管理財產，屬於共有財產亦可與上述要求一起請求進行分割

因為個女人標明自己清楚對方把這些卡牌視如珍寶 再假設無其他例外嘅法律情況
啲卡片又係男人婚前買嘅 或婚後用自己錢買嘅
呢單嘢應該有得打

估計 應該係香港行海洋法先係咁 完全要靠雙方說辭 等個官去判斷
但台灣 日本行大陸法 婚前婚後離婚分居嘅財產都有法律明文規定點去處理 當然無辦法分到屬於邊個嘅都係要交返俾個官去分割 但唔會只要係屋內就係共有產財

唉 如果細個有儲低就好啦

突然諗起插左入黎講兩句

法律之外仲有社會 社會對人束縛更大

介紹妻子畀人識 重要性遠大於簽一張法律文件有權分身家 當中嘅承諾價値無辦法令人估量
朋友 相熟嘅親戚嘅關係 遠大於法律制裁

呢樣嘢由古到今由東至西都係咁 可能嘅差別 只不過家庭(真實意義上)會細咗 出席嘅親戚會少咗 但原理係一樣

除非你係一無所有嘅原子人 特別另類
咁我無嘢好講

兩個都係仆街嚟，千奇唔好離婚出嚟害人

宜家講緊盜竊 係刑事
唔係單純分身、離婚呢d 民事爭議

好可能係卡鋪買左再分拆賣

睇其他回覆真係見到好多天真過天真嬌既人
成日見d人話咩條仔浪費緊條女青春乜乜乜咁
結婚前夕你都要做下樣顯示唔會做張祺忠2.0架
港男係冒緊比香港法律sm既風險而娶老婆架
d女一副婚後我大晒，
仲要隨時不忠都可以分你身家既嘴臉
有d資產既點敢娶

無乜嘢 美國去工業化 黑人近呢幾十年非婚生子都好多
衍生出孤兒仔多到不得了 種族問題急劇轉差 平權 暴動日日有
對兒童嚟講 最好嘅社會福利官僚都唔可以代替最壞嘅父親
你選擇唔去結婚 自然要承擔返一個無名份同保障嘅風險

至於結婚同請飲唔係「達致一個社會束縛效果」

而係人天然嚮往 係現實需要 點禁都禁唔住
政府立例都禁止唔住嗰種

男人搞大完人個肚 中出即飛 拋棄女人同細路走咗去 唔可能唔畀人捉佢返嚟懲罰 呢個就係最原始嘅法律

你覺得係封建禮教灌輸愚民 咁係因為你未喺社會生活過

仲有曹操

一張閃中閃紅眼黑龍值幾錢now?

睇揀咩財產制度
分產
婚後共產
咁咪分唔到
婚前婚後共產就分到一半
出首期嘅錢可以要求攞番

就係咁嚟 係咪指個老公出軌

九唔搭八
講咗咁多次制度唔係人為design
最原始社會 你中出我個女掉低個bb就咁走咗去
生育不嬲係死亡率極高嘅事
我同我成村人就會追殺你 你一個打我哋幾十個 而且你自己條村亦唔會有人幫你 就係咁簡單
想唔追殺 一係照顧個女人以及自己個仔 一係賠足你自己贖金/安家費
邊係乜嘢要設計 所以話你唔通人性就係咁解
你根本從來無意識過自己講緊乜
唔係無啦啦講強姦 就喺度講你係咪要同親朋戚友玩番晚
成篇幅不斷咁自說自話 思路特別奇怪又顢塞過人 我真係無你咁好氣
你擺唔擺酒關我叉事咩

你太天真, 香港法律只要結婚年期夠長. 婚前財產都可以攞黎分。

你地咁講講下又好似幾有道理

其實呢d遊戲王卡會唔會隨住年份愈黎愈唔值錢
點解我咁講，因為到下個年代開始愈黎愈少人認識，將來識呢套動漫既人死哂，新一代既人都唔知咩係遊戲王，佢既野唔會值錢

咁係點分嘅呢？請指教

佢老婆係有得分姐
唔代表可以就咁拎d野去賣

菲傭一定做得多過港媽

有冇成交先？開價想點講都得